var幫足球增加好多魅力

判決公道都算
中立球迷會覺得多左戲劇性

證明有var球迷都係會嘈交

等球證比人屌小啲姐

唔係下下都會用果下仆街最後用唔用都係球證話事

多咗好多fake goal
球探果類app響多咗，哩一秒話入下一秒話假既

賭波撚就怕fake goal 姐

琴晚補時入波唔計，見到鏝迷爆閘

邊隻鏝爆閘？

事實真係公正好多
就算話球證可以決定睇唔睇
相對地都合理好多
同埋有時等VAR個判決都好緊張

用左都可以錯